仆街工聯會做嘅好事

【武漢肺炎】工聯會2日前反對「處理」派錢臨時動議 今政總請願促全民派1萬